一项对来自太阳系内(四颗岩质行星的所在地)的陨石的新分析表明，地球的组成部分提供了足够多的水，足以解释埋在地球内部的所有水。 2020年8月27日，科学新闻，地球的积木可能比我们之前想象的要多得多 
 天文学家第一次捕捉到了一个遥远的行星家族及其类日恒星的肖像。 Lisa Grossman, 2020年8月26日，|学生科学新闻 
 由英国华威大学的大卫·阿姆斯特朗领导的一个研究小组最近训练了一个机器学习算法来识别“系外行星”——即从NASA的数据中识别太阳系以外的行星。 50颗新行星，包括一颗和海王星一样大的行星，被人工智能识别出来 
 我认识的大多数年轻人已经决定不要孩子，因为他们不想让自己的孩子在一个注定要灭亡的星球上长大。 Z一代受到了气候变化的“创伤”，而他们是对抗气候变化的关键 
 太阳系是一组行星，包括地球，围绕太阳运行。 科学家说:太阳|Bethany Brookshire | 2020年8月17日|学生科学新闻 
 安迪·瑟金斯《猩球黎明》你想站在历史错误的一边吗，奥斯卡? 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 事实上，墨西哥买卖的美国商品比世界上除加拿大以外的任何国家都多。 为什么墨西哥人被奥巴马的星期二会议激怒了|鲁本·纳瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野兽 
 干得好，但这是对时尚星球的可耻控诉。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 在《蝙蝠侠》和《人猿星球》中，你似乎领先了文化15年左右。 蒂姆·伯顿谈《大眼睛》，他对恐怖的品味，以及《阴间大法师》续集 
 为什么一个摄影大师会被招募到这个星球上最成功的酒类品牌之一工作? 配得上麦卡伦威士忌的餐厅、烧瓶和摄影| |014年12月16日|每日兽 
 如果算上海王星是太阳系最外层的行星，那么这个太阳系的直径将达到5584亿英里。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 卡西尼号通过某些点的位置，观察到了金星在其轴上的公转。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 梅多斯开始玩内行星组合，偶尔会赚钱，尽管赔率很低。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 我们可怜的星球将不过是一个无声的幽灵，在星光下黑暗的道路上旋转。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 由于这颗行星的细节将占据我们几乎所有剩余工作的时间，我们将暂时跳过它。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒